【唔服氣？】摩佬︰如果有錄影判決我哋贏咗

曼聯周二在英超主場以1:1逼和愛華頓，但領隊摩連奴認為，如果比賽有使用錄影判決賽，該隊應該取得了勝利。

愛華頓在比賽22分鐘由菲臘積基爾卡打開紀錄，戰至71分鐘伊巴謙莫域頭槌破網，惟他被指越位在先致入球無效。不過，慢鏡重播顯示，伊巴當時可能並無越位，而摩連奴賽後就指︰「我們應該贏2:1，那並不是越位。」

摩佬表示自無意批評旁證道︰「這對旁證是困難的，我並非要批評他，但若果有VAR（video assistant referee），將可以幫助旁證和球證。」

曼聯目前以29戰得54分排在英超第5位，落後第4位的曼城4分，摩佬不諱言爭入前四十分困難。他表示︰「更加困難、非常困難。數字上是有可能但要視乎對手表現，20場不敗是很奇妙，但主場太多和波，因此我們排在現在的位置。我們做得不錯，但入球不夠多，未能擊敗足夠的對手，到了季尾我認為我們會因而受到懲罰。」

又迫害我獌

如果有錄影判決你連第五都未必有

識波

Ching Six Ball

又逼害Daddy

有錄影判決
Pogba、ibra打mma 俾人停左賽3場
Rojo連續2場雙腳飛鏟又停左賽十世啦

hi下都停3場又誇左D下話ching...

你71分鐘入左 球十二碼係咪會一定出現先

我代摩佬答你係

如果pogba 同rojo要停賽,賽後足總有片都可以追加啦,依家係足總唔追究, 你可以話佢黑,但黑還黑,錄影判決還錄影判決

有錄影判決 先還返啲分黎再俾三分你

即係話有錄影睇都可以黑囉

2樣野
Rojo個2樣足總唔秋後算帳
係因為球證睇唔到雙腳落同就住個犯規俾左黃牌
第時有錄影判決rojo個2野
球證可即時補番俾紅牌

我要買VAR！！

有既話你有冇聯賽杯都成問題

呢句真

有賽後追罰但普巴都唔洗停啦
錄影判決=獌鏡